返office工既你平時同同事傾計會唔會講粗口?

會唔會講講下夾雜助語詞?

無時無刻都講

點撚解會唔講

我私底下幾爛口
所以返工反而會忍住懶斯文唔講
有時聽到佢地講一兩隻字會覺得好壓抑

佢同我講我就同佢講
唔講就唔講

C文女唔講

同老細講野咪唔會
同輩個d一定會

成個office得我一個講
好無癮

對住老世唔會 但同事大家都會

成個office都呀嬸師奶級
唔敢講

大老細都一齊講
利申：引擎仔